依家智能電話最大敵人就係前置鏡頭，點解唔直接取佢？咁咪可以完全解決問題囉

就好似當年鍵盤取消咁，都有大量人反對，前置鏡頭可以外置，彈出式鏡頭滑動式鏡頭又有防水問題，雙mon機又樣衰

依家智能電話最大敵人就係前置鏡頭，點解唔直接取消佢？咁咪可以完全解決問題囉

直接娶佢

點自拍？

Video call點算

外置

外置鏡頭

樓主同腦殘環保撚一樣 源頭減廢
真正有料係諗其他方案解決問題又保留到前鏡

點解on9樓主又唔諗下外置螢幕？？

有諗過啊

lg嘅雙好似實際過三星嘅摺mon喎

個自拍鏡頭十年都唔用一次，取消佢絕對有實際效益

D女日日用

on9

要cut前置鏡無問題
但係後背要加多個touch mon
咁咪可以直接用後鏡自拍囉
其實idea唔錯

係你毒 你樣衰 無朋友facetime你 先會唔用前置鏡頭

講咗咁樣做會好樣衰，所以無可避免一定要外置

樣唔樣衰你一個決定？
有無實際效益又你一個決定？
你唔撚係steve jobs呀
俾你做R&D間公司就真係含家產

其實之前咪講咗粒前鏡將會放入mon度囉
Problem solved

對女仔來講，前置鏡頭緊要過打出打入

三星自己講 呢一，二年都出唔到呢d產品 仲研發緊

咁即係呢個問題遲早都會解決 而家只係時間問題
技術未夠

後面裝個mon for自拍

呢個技術起碼二十年後先成事

樓主真可憐, 無女就梗係覺得自拍鏡唔重要啦
攬住部電話過世啦

就係有女先唔需要